國安法最恐怖既地方係恐懼管理

中共最叻呢樣野 不廢一兵一卒就令到人做晒順民

今日陸續有班有名有姓既icon人物自我禁聲

中共當然唔會就咁滿足 下一步就整篤灰系統
支那2018年已經搞左個網上舉報系統 用信用評分獎勵舉報身邊既人，包括親戚朋友 同事 同學 老師 鄰居。。。

一開頭一定係藍舉報黃 日子耐左必然亂捉一通去keep住國安公署既KPI同價值。

我都諗緊

不要平庸之惡

請香港人不要平庸之惡

香港人請不要平庸之惡

好似蘇聯同納粹德國咁

移民 帶晒所有資產走 終極攬炒

唔講仲以為你係支共條蟲

推

蓋清啲po咁正常

一定會搞篤灰系統，互篤人鬥人係最好

V for Vendetta

你已經被舉報了

唉，自動禁聲